七月中歐遊

小弟七月中會自己一個到Porto, Lisbon 同Barcelona，有冇ching可以分享下

7月中會去Valencia Barcelona Madrid
巴打幾多號飛？

巴塞去d景點之前記住上網買左飛先
現場買排隊排到死，太多人

上年去完，都係呢三個地方，有咩想知？

我8號機呀， 我14-18都會係巴塞

暫時見到個叫馬窩蜂嘅網有成set門票買，klook都有睇過，巴打之前邊到買 thanks

我講下我行程先啦
Porto 兩日，lisbon兩日，巴塞四日，之後就去尼斯join fd
由於尼斯之前幾日都自己，想知有冇啲獨遊攻略
Thanks

我19號先到Valencia 無緣啦
不過你Barcelona 諗住搭咩去Lisbon

睇成中歐遊

Porto: 參觀酒廠 Sandeman Porto，書店 Livraria Lello
Lisbon: Time Out Market，Bica (黃色電車)，會唔去Sintra?
Barcelona: Casa Batlló, Park Güell (個人幾鍾意呢兩個)
以上個啲我覺得一個人去都無問題，Barcelona有間食海鮮好食（今晚返去搵下個名先），佢係無人serve你個種，所以自己去都無問題

我係lisbon先，之後再撘飛機去巴塞

Lisbon
2日FULL DAY CITY
1日去sintra果邊
食就要食最出名果間海鮮啦,好撚多大陸人/台灣仔推架

Thanks ！今晚返去睇下同準備一下啲門票
好緊張第一次自己去旅行

Sorry 標題應該改做七月中去歐遊

我係官網買咋 應該係最平？
聖家堂幾正，值得比錢入去睇
同埋一定要上去bunkers del carmel
係個360度嘅睇景位
睇日落同埋夜景冇得輸
可以搭巴士上，再唔係行上去都得，跟住google map行半粒鐘左右，好易行

有咩想知可以再問

好似好正，我都準備瘋狂影相，等我mark佢先

我真係世界級on9,，一路以為8號晏就機，頭先夜晚9點一check，dllm原來係凌晨機，好彩我一早執好嘢狗衝出去，而家仲有半個鐘就登機
差啲成個trip唔洗去

嘩好彩去得成
有時間就post下相、keep住update下個post
你飛邊度？

好彩有個fd問我幾點機我先睇多次！
我多哈轉機去london先，total 41日trip, 我會得閒就update下！
有乜問題再上嚟請教大家！

七月中去東歐四國

我八月頭開始就到東歐喇

Doha等轉機，頭先兩餐都幾好食

你坐Qatar? 想問777 hkg去多哈呢班機好無坐？ 會唔會太窄？

係呀，我覺得幾好坐，食物都還好

入境入咗成個鐘，跟住就搭地鐵同巴士去住宿到啦。 成程就係到望車外風景好靚呀